obama 家陣先56歲 ，冇咁快退休，佢家陣有咩做？

美國總統，已經係最屈機
人生既頂點
退返落黎正路就係退休

但佢家陣先56歲
有冇巴打知obama 近排撈咩

等緊打破老布殊既最長命記錄

演員

之前睇到新聞話佢周圍旅行

家陣醫學先進
obama 平時有健身之餘，又有d錢
起馬有90歲命

家陣先56歲
咪要去足44年旅行

應該黎香港玩下

環遊世界之後都重有大把時間

數神

死左都可以去多十年旅行

大把政治任務啦
幫黨員加持

返大學教書

好似可以再選？

嚟香港 屌下中共

繼續跟尤達大師修行
Use the force

來回地獄又折返人間？

黑人始終無咁長命

Deep state

係芝加哥做緊義工，幫窮人提供義務法律服務。

Goodest calculation

好似希拉利克林頓咁做顧問又出書又演講收錢囉

日日比侵屌到一文不值

LM

恥笑開始

健身就會遲啲死

港豬淨係識返工

好多野整定既 陣間可能意外死

要揹住我先

健身應該早死啲
一個回覆兩個笑位

演講，去大學教下書，幫民主黨做下野拉下票，做下訪問，同環保撚搞下環保，上下電視，做下顧問

演講$200 美金一張飛
好賺過做總統

如果有錢我四十歲就退休歎世界啦

不過總統咁高一下子退落嚟好容易好似高錕咁腦退化

月
冥界深度游

人地一場演講費都唔知幾多百萬美金

妹下妹下

其實講真佢去拍吓娛樂節目玩吓都幾好

老一輩講仙遊就係咁解囉

退左休仲要諗有咩野做，係我地成日掛住番工嘅人先會咁諗

黎香港打工

克林頓唔行得，就要靠佢去北韓

佢每日點過？有無時間表？

死左都可以繼續冚國旗 環迴世界做展品做多十年姐

睇馬英九咪知

數學天才

骨灰深度遊

有個慈善基金 有政府長糧 好似20萬美金一年 去wall st演講又話40萬一次

你洗同佢擔心

佢係樣真係唔似56

結婚係男人既墳墓其實佢已經死左好耐, 冇得叫雞玩女人既人生同條咸魚有咩分別

成日話佢做演講好好搵
其實有咩人想聽佢講野

俾面派對

人地咪話起碼90歲囉，姐係可以over 90歲，咁如果真係100歲死條數咪啱囉做乜9呀連登仔

仙遊

連登仔係咪痴撚線，全部低下階層？

人地總統都做過，你同佢擔心錢？擔心下自己好過啦

仲話演講無人聽，果d ted talk大撚把人爭住聽，唔係一定要搞棟篤笑先多人睇既

咁多任總統奧巴馬算係體格最fit嗰個

咁都有得笑

執紙皮

食飯
訓覺
罵侵侵

係太左膠

如果佢係我面前
我好撚想聽

食花生睇侵點奶野
好似唐英年睇689咁

大把人想聽佢講
佢講話技巧真係好好
你唔識野咪撚出黎柒

商界，仲有現屆的各國領導人都仲會同Obama見面

Obama making big-money speeches to Wall Street firms: report

Obama might not be the president, but Modi and Xi still want to meet with him

前總統中，Carter算最忙，成日都做外交特使

得閒搞下講座 寫下專欄 上twitter9嗡下 同啲銀行家吹下水 玩下股票 去下ball
忙過你同我

基辛格同卡特死左咪到佢做呢啲位

可以打勻全世界所有高爾夫球場

會唔會係除左林肯之外最好既總統

羅斯福屌打佢啦

咁後生，來香港住廿年，之後選特首都仲得

日日打golf睇nba

佢而家仲可以追求D咩
已經咩都有

死左仲要落地獄去多十年旅行

健身就會長命啲 ？
仲有56+44=90？

克林頓依家演講都大把人爭住買飛聽。

俾面派對

邊個擔心過佢錢嘅問題？求下你搵個Reply出嚟

唔通真係眾人皆醉你獨醒？

人生最迷茫反而係咁樣

外國人d頭尾七係咪長d

實有d柒頭叻唔切

喺我屋企做園丁

我覺得擔心下自己先好啲 人地衰極住大屋大花園 香港人公屋都排唔到

想聽佢講野既人一人一啖口水可以浸死你條垃圾
你信唔信?

點解每次一有數計，就總有數學天才出現

兩屆總統，nobel prize
淨係出書周圍講下野，甚至做NGO啲顧問，都大把野撈

而家邊撚到有人擔心佢生活有問題？

幫obama續命10年